美國疾控中心總監：疫情或未能在今季甚至今年完結

【武漢肺炎】美國疾控中心：短期內難杜絕 恐變成「社區病毒」
立場報道2020/2/14 — 13:40

AAA
武漢肺炎疫情肆虐，截至昨日（13日），美國共有 15 宗武漢肺炎確診個案。美國疾病控制及預防中心主任Robert Redfield博士在昨日接受《CNN》首席醫療記者Sanjay Gupta博士採訪時指，病毒可能在今季﹑今年以後仍存在，或會變成「社區病毒」。他又透露，美國疾病控制及預防中心一直希望協助中國打擊武漢肺炎，更多次向中國當局表示願意派員到中國協助處理疫情，但至今仍未收到回覆。

Robert Redfield 表示，雖然目前沒有證據證明病毒已深入社區，但 Robert Redfield 認為武漢肺炎病毒會在今年及明年某一個時刻變成社區病毒，「病毒最終會找到立足點，有可能在今季﹑今年以後都與我們在一起，並出現社區傳播」。因此，中心希望加強監測以獲得有關的數據。

聯邦疾病控制及預防中心一直專注於監測以追踪病例，和圍堵策略以減緩病毒在美國可能出現的進展。圍堵策略旨在遏止病毒在美國廣泛流傳，相關措施包括隔離確診病患﹑向受影響地區實施旅遊限制。Robert Redfield 稱，即使有人批評美國「封關」，他堅定地認為其義務是盡一切可能保護美國公民，「寧願過度保護，也不希望保護不足」。由於目前尚未有治愈武漢肺炎的方法，他相信集中減慢病毒進展，可以為研究人員提供更多時間，以研究和測試疫苗和抗病毒藥物。

不意外

大撚鑊

冚球鏟

CDC vs 支那慰健萎

又起到吹大

博咩

仆街了

信美佬好過

據法新社報導，川普當天在白宮舉行的全美州長商務會議上告訴記者們說，習近平告訴他，對抗疫非常有信心，並認為疫情會在4月完結，因一般而言，高溫可殺死這種病毒。

跟中共吹淡風，一齊復工一齊病好唔好？

立場就俾返條link click 下俾立場賺下click rate 啦

信CDC

美國疾控中心總監雷德菲爾德（Robert Redfield）指出，從其在中國的同事收到的資料指出，武漢肺炎可以由沒有病徵的患者傳播他人，不過暫時未知在疫情傳播中，這類無病徵個案所佔的比重有多少，他說：「我們過去兩周所知的是，這病毒影響範圍比原本估計的更廣。有很多無病徵個案，有不少確診個案的患者只有少許喉嚨痛。」

雷德菲爾德估計，病毒有機會發展至像流感般傳播，他說：「這病毒可能不止在這季甚至這一年與我們同在，我認為這病毒最終有機會落地生根，我們也會有社區爆發……你可以想像那情況就像季節流感一樣。」

RIP

支爆支爆支爆

虫国獻給面臨人口老化危機國家既禮物

好
多啲人傳染先可以支爆

澳門好耐都冇個案啦

太緊張啦

全年home office不是夢

置頂埋啦！

btw繼續派罩畀廢老啦！手足只係condom。

流行性肺炎

人造病毒

休息撚

據法新社報導，川普當天在白宮舉行的全美州長商務會議上告訴記者們說，習近平告訴他，對抗疫非常冇信心，並認為疫情不會在4月完結，因一般而言，高溫不可殺死這種病毒。

好似流感咁
以後香港每年都百零萬人中招
大約3%死亡
即係三四萬人左右
殯儀界將成最大贏家

生化武器不意外

中共話四月就完呀
話唔定到時中共用核武高溫消毒呢

習敗敗又話天氣回暖會冇事

屌7093唔夠用

唔好氹我開心

全年home office

你嘅世界得澳門

寧願過度保護，也不希望保護不足

今次真係幫全世界戒中国毒

睇下有睇條片就知，幾十個武肺病人，坐旅遊巴成日都入唔到醫院，武漢完全失控

真係不意外，全世界咁多人，無限loop

連登仔表示：好彩，幾驚過3月就完

有線

心震係咪復工

信黨

支那人會唔會死一半以上
達成全面小康社會

一世呀

多倫多驗到康復出院嘅人仲帶有病毒，仲查緊

即係全世界繼續封鎖支那
幫佢變第二個北韓

CDC開聲 大家識做啦 好好準備

爆足一年

唔怪之得日本唔封關

即無袁國勇無吹水

仲有今日李怡都出咗個post 質疑港共報細數，香港確診數無可能同新加坡差唔多

聖上話4月就完

美帝話有排

咁撚驚
只有少許咳嗽

CDC總監姓Redfield

強国人幾百萬人中左

CDC
WTO

我意思係
咁撚得人驚, 病徵只有少許咳嗽
點知自己有無中

usa ： kill them all within this year

而家d人成日引文章唔貼link
唔知咩習慣黎

信聖上定邪惡美帝

我係港英既人當然信美帝

要身邊人中左先緊張? 21日後你就可以話21日前唔洗緊張. 正常人都唔想做打邊爐家族

無得醫果下大鑊

已經做緊,真係大鑊

in CDC we trust

Robert Redfield 同 Chris Redfield 係咩關係

支爆未？

「寧願過度保護，也不希望保護不足」

正常國家要做既事香港班官就選擇倒撚轉黎做

咁講即係預左等到四月尾 拎出黎鞭屍

trump trump 知道四月唔會搞得掂先 開晒口

美國強大係有原因

咪撚咁快完
好多支那蝗仲未染上中国肺炎做個真正特色中国人

無可能啦，疫苗一量產就玩完

全球出事個陣
到時睇下d人叫中新冠肺炎定武漢肺炎lo
邊個搞出黎，個個都會記住

未來人：疫情有兩個高峰期

真是生化危機⋯

56度先死，中國比盡你40度

爆緊啦,係睇爆成點

屌

依家先2月中
爆足成年支那會死幾多人

高峰期係14日後

放心晒

可能係Chris Redfield嘅兄弟

核彈1400度

D專家所謂冠狀病毒會熱死既根據係咩

冇計唔講到咁，班死蠢唔明嚴重性，不過睇來你依然唔明

意思係康復咗嘅人 身體可能已經適應咗隻病毒 成為帶菌者？

季節流感即係沒事兒啦

弊在呢個「流感」會整花你個肺

快極一年

我好想以後都係咁
條街好少人

真係有兩種意思

如果香港確診有水份, 姐係班前線醫護要幫手一齊隱瞞

所以我信水份唔多既, 我相信香港前線醫護未去到會幫港共粉飾太平

美帝都要出聲 疫病緊係唔會好啦
仲有咁多自私唔自律既人周圍走
仲覺得自己光明正大沒問題咁
自己死好啦 仲要害死全世界 四周播毒
留名等睇binc

支那死夠一半以上人口唔該

成日都一時一樣真係好撚煩

如果感染擴大到咁戴乜都無用
到時唔駛搶口罩啦

叫親redfield都係同病毒有關

寧願過度保護，也不希望保護不足
又打777 一巴

留命睇落去!

我想有grad job

( Show Blocked User - 係！各位網友！ )

如果係社區病毒
應該要關注個「死亡率」真偽
如果同流感差唔多, 其實唔駛太擔心

以流感既心態去面對

中國製造2020

美國知道隻野係人工病毒 , 一日無疫苗都完唔到

in cdc we trust

流感死亡率0.05

BLOCK左好耐

即係無end game
你以為完左 但因為高度傳染性
跟本唔會完

拖得越耐 , 支爆個蘑菇雲就越大

換句話講
支那趕唔切喺4月之前搞掂
侵一定玩死維尼

屌你宜家先年頭！中國真係好帶挈

Push

新加坡30度

澳門個情況唔可能持續
只要中國肺炎唔完
會再次出現大量輸入個案

佢地依家無
係用左好多方法 好像連博彩都停

但澳門經濟仲脆弱過香港
香港仲有堆可以homeoffice的設計，金融
產業

澳門實體賭業 無無可能長時間停
好多人做酒店/博彩
對政府收入都好重要

習近平頂唔順
要求各地 唔好搞咁多極端措施

要盡可能復工
好快會再次大規模爆過

死光光

變平常病唯有等出疫苗
不過開發到疫苗亦只會係西方民主自由嘅國家
中共真係自主研發到疫苗唔係偷人疫苗嘅，我切柒捐晒成副身家出嚟

運動當初既攬炒唔係咁解，
而家係佢係未都死想拉埋你一齊死
唔通日本肺炎爆發話日本攬炒中國
唔通第日香港死100醫護又話香港攬炒成功

三百幾萬 25萬死

你信會有疫苗？沙士都冇疫苗啦

逆向思維，早啲中肺炎早啲好番，
而家疫症初期
仲有醫療資源會全力照顧你，
第日無曬資源先中肺炎就仆街

過年前上amazon入左百鳩幾個N95 千幾個口罩 同幾十枝酒精搓手液
買完仲諗緊係咪誇張左 睇黎真係會派上用場

中左會再中
而且依家仲研究緊會唔會一世帶菌者

多謝你話我聽世界得澳門

定係你意思以後都封關杜絕病毒傳播就ok?

而家已25萬

又係Redfield

美國=講人話

最好係中國自行攬炒
香港獨善其身

再中既意思係有可能再中但機會好低定係同無中過既人一樣咁高風險？

等於債主上門追數

債仔: 大佬，通融下， 下個月一定有。

債主: 嗱，你自己講嫁咋。

生化病毒？HIV ?

侵侵係咁讚習種 又話佢抗疫好叻 好醒目 而家又復得工

2000億準時分期比

Same here燒山打手 三毛

唔知
支那新聞咁講

【武漢肺炎】中央指導組專家：患者痊癒後有抗體 6個月內應不會再感染 (14:22)
2020/2/9

共1幅 下一頁 上一頁
內地新型冠狀病毒肺炎疫情雖然持續，不過亦陸續有治癒出院個案，中央指導組專家、北京朝陽醫院副院長童朝暉表示，新型冠狀病毒與SARS病毒同源性達85%，SARS時的抗體能在體內持續6個月。童朝暉認為，根據此研究結果推斷，新型冠狀病毒肺炎患者體內至少6個月有抗體，認為患者在痊癒後6個月內不會再感染此病。

童朝暉稱，新型冠狀病毒肺炎患者一般經過兩次核酸檢測，確定結果呈陰性，且肺部吸收變得較好才會出院，他建議出院者應自行在家隔離14日。

根據國家衛健委今（9日）公布的數據，截至今日凌晨零時，累計2649人治癒出院。

信奶共世衛定美帝疫控中心？你懂的

全港停學一年

而家係佢自爆想拉埋人一齊死
我地緊係彈開啲啦（彈到既話）

D鋪頭執曬

依頭讚，嗰頭美國喺各州機場附近起緊隔離營

有冇報導條link

如果佢講既係真，咁萬一中咗都可以安慰自己，好彩咁早中

政治家門面講既野不嬲可以當9up
面一套,檯底另一套是常識

老美封關，話之你死

佢咁講嘅用意係話 你咁撚勁 到時收數咪話冇錢

老美應該有解藥，不過真係唔會交出來，現在不戰而勝，睇住中國死

連登仔既相反，一定要講殺曬支那人咁白先得

無，只係因為沙士夏天無哂案例

依樣真，淨係貼嗰幅meme就以為啲支那人會死晒，明明就係教佢哋反抗先推到佢哋自相殘殺

美國可能研究到D野...

核彈個溫度

英國而家先開始爆

以英國人既習慣 同埋咁多印度佬

根本同流感一樣之嘛
係嚴重啲死多60倍人啫
冇事既

即係風土病
之前已經好多連登專家講

Chris redfield

雜種係咪諗緊方法 再全國加溫到56度

關咩印度佬事
英國NHS叫人唔好帶罩，有病唔好睇醫生

唔知你係英國有無試過出事
我call白車，架車嚟到我屋企，接我同患者上去做成粒鐘問卷先開車去醫院，我行路去都到
去到急症，搵幾個姑娘輪流嚟鬧我做咩call白車？咁小事就自己call uber啦，我聽到O撚哂嘴

而家咪好囉，有個武肺病人知自己瀨野，慢慢call uber去，慌死無人中咁，一流呀

一早講咗隻毒係生化武器
加咗AIDS 同EBOLA.
既然有AIDS 即係跟本唔會完全醫好.

下面呢個POINT係我自己9UP:
即係唔可以完全醫好. 唔死得即係等於變成永恆播毒者

日本gg。。

邊可能有一年咁長命

如果證實係堅，全球立即排華

我認為今次全球死至少三分之一嘅人
而家都仲係啱啱開始
美國佬情報唔可以睇少
佢咁快封中國 撤僑就知今次佢地都估計唔倒會有幾大鑊

其實呢個病毒最終可致全球5成人口感染

返工=死

到時有疫苗啦。

燒山打手但又三毛?

NHS真係唔到死都唔會理你
個friend已經痛到行都行唔到都會話
今晚個藥房closed啦你地聽日先去買藥啦

再講NHS啲醫生護士成日唔撚帶罩
爆都唔奇

個人認為呢個病毒最後會成感冒一樣普遍。。。

人地話帶罩無用

屌 CDC咁講我有D驚

到年尾
中國會死剩幾多人

全世界同中國攬炒
典算

人類大滅絕

支爆啦

搏你快d返大陸復工

支那同印度兩個蝗口最多嘅蟈家都爆緊，想今年完到都真係有啲樂觀，終南山仲話二月尾高峰，笑死咩

15 cases in US

有豬咀手足成為最大贏家

香港點算

就算好返都唔識得產生抗體？有違一般病毒嘅規律

支那攬炒全世界

「寧願過度保護，也不希望保護不足」

有幾多個政府可以做到？
我都想有人過度保護我啊

其實最驚係呢堆偽康復者出院後唔再發病唔會死
但可以傳染人

睇黎隻毒要整死中共先停

唔係黑心，因為疫情已經爆咗支拿醫院系統負荷，宜家係睇加埋老解、武警、公安、城管個效果

WHO?

中共表示學野啦依D先叫做攬炒

直接講啦

搏咩？ 就係搏支那格硬開工搞到疫情惡化

生產線d老闆個個發覺唔對路

加速撤出中國

而出口就係支那其中一個大春袋

呢度大把人支持美國佬打爆支那大春袋

我地擺明車馬係漢奸

滿意未

古語有云「識時務者為俊傑」

家陣邊邊係第一

第一貨幣係邊個

第一軍事力量係邊個

第一金融市場係邊個

中國古語都教你支持邊邊啦

但係hk01 就比link

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

五毛輕鬆WFH

無得醫 重要康復後會有後遺症 完全唔明點解啲藍屍廢老會唔驚

AIDS

同埋其實流感定武漢肺炎傳染力強啲 我覺得係武漢肺炎

Blocked

我諗起上次個颱風預測

上世紀就輸出思想病毒
今個世紀就輸出生化病毒

法國甴種既公開說話都會向反方向發展
一不輸出革命, 二不輸出飢餓貧窮, 三不去折騰你們
永不軍事化南海

我反而覺得係調返轉越遲越好，你越遲中個解藥就越快研發好，你醫好既機會率越高，其實我而家就賭緊4月尾隻瑞德西韋可以醫得好，所以越遲中應該係越好

正

即係話仲有DNA/RNA fragment (但係以何種形式存在於人體細胞?)
細菌所謂有某種抗藥/感染性就係有咗相關property既(環形)plasmid 存在於細菌細胞内隨時可以translate D蛋白出來, 而蛋白質唔駛完整, 有function果段可以translate到已經做得嘢

如果係真(即係武肺後遺症係會植入DNA/RNA/peptide 片段入人體從此改變人類基因), 不可不承認支那係對成個人類未來生死存亡造成不可逆轉既改變

咁買幾多口罩先夠

隻病既認知時間咁短，都未知係點

啱, 疫苗開發快極至少一年, 即係標題落得幾樂觀但同你呢句無衝突

由SARS既觀察結果去推測武肺病毒既可能性但無證據

結合埋樓主果段

有抗體係一種可能, 但有抗體係咪同個醫生講既有武肺病毒片段可以detect 到? 學 immunology果時好似唔係咁講喎

但AIDS就中咗跟一世仲要未必會發病

我無證據唔想做結論

紅字自膠
應該係呢篇

但普通感冒有藥醫 呢一隻冇 同埋中親都一定要入醫院 咁醫院嘅床位比幾多都永遠都唔夠

共匪其實講緊4月全中國染哂未冇事囉

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

In US WE TRUST

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

Sign

今年都未完結...

Nice!